投訴會員mr joe不停喺學術台開時事/政治post

一來離題
二來唔希望有任何政治宣傳意味既討論污染學術台

因此，要求搬哂去時事/政事台

Admin

講下港獨的可行性

永續一國兩制 和 一國兩制extend多50年

重複post應該照搬
否則佢次次都係咁